針對監狗會權力司法覆核案提堂 以視像方式審理 監狗報告公開無期

針對監警會權力司法覆核案提堂 以視像方式審理
07.04.2020 11:10

社工呂智恆早前提出司法覆核，指監警會主動介入調查連串示威事件屬越權，法例沒有賦予主動調查權，而監警會一方就否認曾作調查，強調只是找出事件真相，未有越權。高等法院早前批出司法覆核許可，今早以視像方式開庭審理。申請方、監警會及法官三方透過視像對答，過程大致暢順。

監警會原本計劃今年2月初，公布審視警方在反修例風波中行動問題的首階段報告，但監警會1月中表示，須等待相關司法覆核有裁決後，再決定報告公開時間。

咁真係冇權
垃圾法官仲信行之有效

否認曾作調查，強調只是找出事件真相

監狗會委員藍到黑，

唔好咁大期望。

強姦犯:我冇屌佢,只是將賓周放入佢個西

警甴查警甴